毒步天下班女同學正仆街

咩鳩都唔搵佢
搞到連登畀佢啲post洗版

駁吾刀

佢真係好煩

一個Po=被人拒絕一次
到底要有幾撚慘先會日日開post叫春

應該係假腸啦

真
完全未試過同女同學有任何互動

連登超級毒撚

收功課 小組討論都會掛

冇啊屌
同男同學一組/自己一組

法國啲女同學欠毒步天下一個交代

唔緊要，你還有男同學

到底佢過多幾年會唔會變左做基佬

唔會

畢咗業好耐了
冇男同學搵我
何況女同學？

反客為主 你搵佢地la👍

一早block撚咗

我都block咗你條柒頭

食屎狗unblock我啦

中學未試過同女同學______過是否人生遺憾？

1. 佢班女同學都唔想
2. 洗板既佢都唔想

原諒世人